有無apple watch 無延遲股票app 推介？

aastock 無watch版，想問有無巴打用開咩app 有

港交所禁止免費提供即時報價比香港IP
完
你達成某d條件證券行送比你係另一回事

點解會咁？

港交所仆街